無線充比有線更快？小米發佈 30W超級無線閃充

小米在早些年的智能手機充電速度上飽受詬病，好在近年，小米手機的充電速度越來越快，甚至在無線充電的功率上取得了世界最高水平。在小米先前的預告中，給我們公佈了全新的「Mi Charge Turbo」充電技術。小米稱這一個新技術可以實現無線充電速度超越有線充電，引來了大家的推測。

日前，小米不再藏頭露了，直接正式公佈「小米超級無線閃充」技術，稱其無線充電的功率是30W，這個充電技術比市面上大多數旗艦手機還快。

上一代的小米無線充電技術達到了20W，這一次甚至直接提升到了30W，成為了全世界功率最高的無線充電技術。據稱只需要69分鐘就可以充滿 4000mAh 電池，而 25分鐘就可以充到50% 。並且還擁有反向高速快充，在 30分鐘內將 iPhone XS 充電20%，比華為 P30 Pro 在相同時間內可充 iPhone XS 到13%。

對於新一代「Mi Charge Turbo」，小米會先運用在哪一款機型上呢？小米這一次也不含糊，直接說會首先搭載在小米9 Pro 5G 這款 5G 旗艦手機。

針對小米的無線快充技術，華為也有相應的舉動。華為稱 30W無線充電在8月通過了FCC 認證，代表著很快就會推出。

聽日見！

又借啲意吹奏支那 祝樓主老母被支那狗屌到屎忽開花